認真討論 幾時有人出黎告警察濫權

點解香港D律師好似失蹤晒😭😭😭？

其實幾時有律師控告警察濫用權力，
由6.12開始已經係濫權、開槍射眼，
已制服嘅市民使用不必要武力，
濫捕，
黑社會打人但警察失蹤，
條街無人但狂發催淚彈，
到昨日8.25用真槍指向市民同記者，

就算市民唔出黎告，記者都可以出黎指證啦，
點解警察濫權到咁都無律師出黎告？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

amnesty international

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

因為打官司本身就要好多時間準備，何況對手係香港警察.....

律政司同警察係一隊，好難告

七警就係例子，擺到明佢地錯都搞幾年，仲要繼續出糧，律師費又唔洗佢地比

私了可能快捷啲

所以要有獨立調查委員會

所有示威者以後都做晒CK,唔係Cop Killer,係Cop Kisser,以後一脫落就不分男女咁咀埋去,估會有啲用

告政府機構要用極多人力物力
而家勁多手足比人拉
已經唔係好夠義務律師

要告PoPo
我諗仲要喺612基金抽一大筆錢走

除非有人肯出錢
再加
有律師肯揼自己前途出嚟出手告先得